食花雕醉雞再揸車算唔算酒駕嫁？

開車前先醒起自己岩岩食左，一陣被人捉到酒駕咪大鍋？

醉唔醉駕好小事啦，你隻醉雞未成年架唔好俾呀蛇發現
陣間老味都話自己吹左兩支五糧液好喇！ 五糧液聽落同八寶粥差唔多，又係國貨，呀蛇醒目會放你走

小學雞

煮完冇酒精 得酒味

唔算
煮完冇酒精 得精味

但無煮過wo,剩係煮過啲雞翼再落花雕酒浸，啲酒精怕未揮發